去緊澳門賣水

$50/2
貨源充足
有意者係碼頭等我

賤價放出

仲有20分鐘到

Fatfat